[FF] 周董Whatsapp Group 大公開

完全想像到平時佢個group 係幾咁荒廢佢
成班刷鞋仔圍住佢會係點

周： 哎喲，各位兄弟，聽了我的新歌沒？
兄弟黨A: 太棒了！周董你真他媽的了不起！
兄弟黨B: 嘩靠！當年的周董完全回來了！地表最強嘛！！！！
兄弟黨C: 蠻犀利嘛！我覺得應該加一點電音

兄弟黨D:周董，強呀！！！！
兄弟黨E: 我在想這首歌和兄弟A 合唱會不會更好？！
兄弟黨F: 改一個合唱版本吧！！哎喲，轉一下唱歌的方式，裝一下其他聲音又如何？大家也喜歡吧！
兄弟黨A: 好了吧，可以吃雞了沒？
兄弟黨B: 對的，別弄了，遊戲見！
周： 哎喲，那先單挑吧！
兄弟黨C: 今晚通宵跟你挑呀！

所以d新歌先愈黎愈

新歌既歌名好撚on9一睇就知又係鳩歌